14k-15k list 求大力屌

i9-9900k

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI HERO (WI-FI AC) Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
or
GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 AORUS MASTER Z390,DDR4,LGA 1151,USB3.1 ATX M/B

G.Skill Trident Z RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200 (F4-3200C14D-16GTZR)(ASUS AURA SYNC)(Intel XMP 2.0)

<SSD>Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P512BW 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SeaSonic Focus Plus 850 Gold 850w 80Plus Gold (Full Modular 全模組) 金牌火牛

NZXT Kraken X62 水冷套裝 RL-KRX62-02

NZXT H500I COMPACT MID-TOWER CASE — MATTLE WHITE

Antec 安鈦克 PRIZM 120 RGB LED Fan *2

Antec 安鈦克 PRIZM 140 ARGB 2in1pack w/controller

老母板唔知用邊塊好
display已有(1066)
遲啲可能買張1080ti or 2080ti
利申:鳩砌,未超過,會試吓超頻

z370 hero
垃圾假8相

240/280排超唔盡

條list係z390喎
我唔打算超盡佢,話哂都未超過,如果小超x62夠唔夠用

係z390打錯左

如果咁講,仲有咩板用得

依個年代仲用16GB ram?
早兩年已經用32GB...

MSI z390 ace
gigabyte z390 aorus pro wifi (bios 整好的話)
asrock z390 taichi (頂得順non user friendly bios)

那有錢

msi 同 asrock 我都中過一次伏
gigabyte 買aorus pro wifi就夠用?

如果bios無問題就夠用

Aorus pro wifi有12相夠做

上面話bios咩事就唔知，search完見到上年連登話有塊amd ryzen 果邊既板bios有電壓問題

上年ryzen新出，有大大小小問題唔出奇，唔只giga,個人黎講我對giga都係有信心

早三年已經用64GB

gigabyte 做GPU 果班人接手左底板
成塊板應該有大改, 起碼vrm 同命名改左

底板bios唔知佢搞成點
出之前被人話唔穩定

上星期俾hardware unboxed 試, 發現auto 行緊1.38v cpu 電

Top 5 Best Z390 Motherboards for Intel's 9th Gn Core Processors

如果咁講,高階板咪唔抵買?

想玩盡9900K... 一定要買塊勁板 上面一推廢板 只配9600K

msi godlike asus m11g,e,c,h gigabyte aorus master aorus XTREME
講超一定係ASUS好超 GODLIKE 性價比極高! gigabyte個BIOS改完板都係咁廢

一上就攻頂

唔好講笑 買得9900K 配雞板 唔知為乜

冇咁既筆直 何必強上9900K 呢種FANS向產品

睇完張Aorus pro wifi,Mini-ATX黎喎
好似唔夠用咁

呢塊 --> Gigabyte 技嘉 Z390 AORUS PRO WIFI, Z390, ATX, LGA1151, 4*DDR4

vs

唔係itx --> Gigabyte 技嘉 Z390I AORUS PRO WIFI, Z390, ITX, LGA1151, 2*DDR4,,

係喎,唔該巴打